---
description: 在熟悉企业微信的具体功能和操作之前，我们为大家提供了快速配置企业微信至Dmartech的操作指南，方便您在之后能够更快的理解和使用企业微信相关功能。
---

# 使用前需要做

请先确认以下操作都已完成：

**1）企业微信官网注册**

Dmartech绑定使用前，请前往企业微信官网[https://work.weixin.qq.com](https://work.weixin.qq.com)进行注册。

![企业微信官网首页](<../.gitbook/assets/1 (3).png>)

**2）绑定自建应用**

注册完成企业微信后，就可以进行在Dmartech平台绑定自建应用啦。

未绑定自建应用或未成功绑定的话，企业微信的相关功能都无法使用哦。

Dmartech绑定企业微信的入口有两个：

1. 点击顶部导航“企微运营”下任意子菜单，进入绑定提示页面，点击【去配置】即可。
2. 依次点击平台右上角账户信息“企业设置->企业微信”，点击“新建自建应用”即可。

![企业微信模块显示页](<../.gitbook/assets/3 (3).png>)

![](../.gitbook/assets/comsetting4.jpg)

![右上角新建自建应用](<../.gitbook/assets/屏幕快照 2022-07-14 下午3.00.06.png>)

**3）绑定自建应用**

绑定自建应用共需要八步，每一步操作都有相应的图文说明，点击即可通过弹窗查看。

![](../.gitbook/assets/tuwen1.jpg)

每步操作都有相应的图文说明窗口可供参考；请确保每步所填写的信息都准确无误并按说明完成8步操作，数据错误或步骤缺失都会影响企业微信的使用哦。

**4）修改自建应用**

已创建的自建应用，点击“应用配置”可对内部数据进行修改。修改后点击“配置完成”即可。

**5）同步组织员工**

授权企业微信后，在自建应用可见范围内选中的员工信息，会自动同步至组织员工架构内。

同时支持在Dmartech平台【企业设置】-企业微信模块手动上传部门配置数据。

点击账号名称-企业设置-企业微信-组织员工中的部门同步选择即可。提供API同步和手动上传两种方式，但需要注意，两种方式需要择一使用不可同时使用。

**6）自建应用内添加可见员工**

管理员登录企业微信管理端，选择【应用管理】-【Dmartech通知】，主页面即为自建应用可见的员工列表

![](<../.gitbook/assets/39 (1).png>)

![](<../.gitbook/assets/41 (1).png>)

![](<../.gitbook/assets/42 (1).png>)

![](../.gitbook/assets/43.png)

![](../.gitbook/assets/44.png)

关于Dmartech中企业微信相关的权限配置，所有员工对于Dmartech企业微信模块内全部的数据，即员工活码、企业群发、会话存档（已购买）可见全组织数据；但联系人数据，仍然遵循数据权限-联系人记录内规则。

员工添加联系人的权限，此权限需要企业在企业微信后台-客户联系模块进行添加。

![](../.gitbook/assets/31.png)

![](../.gitbook/assets/32.png)



了解以上操作步骤后，就完成了企业微信的相关配置，接下来向您介绍Dmartech企业微信中的三大模块功能介绍及场景应用，便于您更好地使用Dmartech企业微信实现精准化管理与营销。
